覺唔覺香港好似多左好多浮遊嘅蚊滋？

唔知做乜落親街坐低食飯都會見到，無論邊都有。以前絕個都無咁多

覺

下次捉啲餵你好無

多右好多浮遊嘅蚊滋

你寧願捉右左都唔捉個絕字

好

變左大陸咁

笑

大灣區同化計劃

用口餵

飛蚊症

我日日都gup仔訓練眼力，點會有眼疾

好慘 畀樓豬視姦

日日都俾人望㗎la,咁在意用膠袋笠住個頭出街law

烏英仔都多咗好多，跟本成個香港衛生都差咗

每日150隻飛入黎
唔多就假啦

因為好多青蛙因為嘈噪，有人投訴跟住keep 住被捕殺
咁點解無啦啦d 青蛙嘈左呢？
因為d 街貓俾人捉哂，無左d 天敵
因為d 雀唔係食錯老鼠藥就因為禽流感又死一堆

結論： d 蟲係香港人自己攞黎

投訴有蚊滋會唔會追殺蚊滋

題外話，聽聞怕醜草都係俾人投訴被滅族

神之廢青

做乜提起佢

豬枝

樹枝仔

豬乜肥院

浮雲哥